香港有冇band 玩speed metal?

求推介

真係冇？

咩叫speed metal?

speed dating聽過未

無知一問 咩係speed metal

例子:

Wiki: speed metal is usually faster and more aggressive than traditional heavy metal, also showing more inclination to virtuoso soloing and featuring short instrumental passages between couplets.

Speed metal is a subgenre of heavy metal music that originated in the late 1970s from new wave of British heavy metal (NWOBHM) roots. It is described by AllMusic as "extremely fast, abrasive, and technically demanding" music.[1]

應該無speed metal 呢樣嘢

咁係就咁metal?

咁有冇香港band玩類似上面d歌？

外國而家都好少左好多SPEED/POWER METAL
THRASH METAL就香港都有幾隊

Thrash metal有邊幾隊？

慘慘豬
Darkness Pool (disbanded)

Rings of Saturn計唔計

自膠
原來講緊香港

香港果d thrash我唔係太聽得落orz